# EcaruZ Protect Source

Saya membuat aplikasi ini karna terinspirasi dari product Skater yang bernama .NET Cryptor.

Saya sempat menggunakan aplikasi buatan mereka, 
Tetapi,saat saya mencoba decrypt kembali project saya,,aplikasinya meminta saya untuk membelinya agar dapat menggunakan fitur tersebut (decrypt).

Saat itulah project saya dalam keadaan encrypt :D
tetapi untung saja mempunyai backup-nya . Sehingga project saya bisa kembali lagi. xD *curhat* 

Aplikasi .Net Cryptor buatan mereka sangat menarik bagi saya.
saat saya browsing dengan mencari aplikasi sejenis mereka,' saya tidak menemukanya .
Disitulah niatan saya muncul dan mencoba membuat aplikasi yang sama seperti mereka, 
karna saya rasa aplikasi tersebut sangat menarik bagi saya dalamhal melindungi codeproject saya dari copy paste . xD
apalagi saya sering membackup project saya di internet, tentu sangat berbahaya bukan jika ada seseorang yang berhasil meng-exploit akun saya xD

Nama dari aplikasi terinspirasi dari Grup band Alesana yang berjudul Icarus . jadi saya plesetin sedkit menjadi Ecaruz. hehehe ,,,
Aplikasi Ecaruz yang saya buat ini berfungsi untuk memproteksi codeprojet kita.
Untuk melihat reviewnya , kalian bisa melihat videonya dibawah ini :
https://www.youtube.com/watch?v=d7arAMiXizw (Youtube)
<P>
<img src="https://i.ibb.co/0jKdwq7/1.jpg" />
<P>
<img src="https://i.ibb.co/nLPYc9R/2.jpg" />
<P>
<img src="https://i.ibb.co/3mXv3J6/3.jpg" />
<P>
<img src="https://i.ibb.co/RBpqd8X/4.jpg" />
<P>
<img src="https://i.ibb.co/Vv2HPqp/info.jpg" />
